有冇人聽日就開學?

HKU連埋reading week放
(放完新年返5日又reading week)
放到3月中

得啦勁啦威啦

我屌你老母啦

真der牛b死了66666